終於解封ac 報串狗生花柳 老母比狗屌

係咪alex alan 舉報啊

你管理管到咁點x得!

點解無人係公司

又返來搞牙朗

入去撐下美斯先, 唔好講其他

做乜鳩封撚咗你

王生下次唔好po bam圖啦

想知牙朗呢排數據